睡衣綁帶包不住！「兇版潤娥」溢出雪白巨球 下身春光狂洩

南韓不少外型亮眼的DJ深受台灣男網友青睞，除了DJ SODA外，擁有姣好臉蛋、傲人上圍的DJ MIU，人氣同樣不遑多讓，更因甜美外型被封為「兇版潤娥」。從不吝嗇分享火辣福利的DJ MIU，近日特別在IG上PO出一張尺度破表的睡衣照，撩人姿態瞬間湧入大批粉絲朝聖。

▲南韓DJ Miu擁有甜美外型、魔鬼身材，是不少男粉絲心目中的夢幻情人。（圖／翻攝自DJ Miu IG）

從照片可見，DJ MIU穿著布料超少的性感睡衣，兩條綁帶就快撐不住白皙雙球，兇猛弧形全都入鏡，往下一看，除了S纖瘦曲線吸睛外，下身還大開高衩露出零瑕疵腿根，私密地帶險些走光，讓人一看鼻血狂噴。她隨後將身體向後仰，誘人體態頓時更貼近鏡頭，惹火指數當場直衝天際。

▲▼DJ MIU特別曬出自己的性感睡衣照，再度引發網友討論。（圖／翻攝自DJ MIU IG）

犯規視角照曝光後，粉絲紛紛留言猛誇，「建議有心臟疾病的男士別看，小心受不了」、「真的是越來越辣了」、「我支持妳再上傳10張」、「想當攝影師了」、「身材真棒，尤其配上甜美微笑，戀愛感噴發」。

據了解，DJ MIU人氣正持續竄升，IG已累積157.3萬追隨者，她每隔一段時間就會放送養眼福利，讓網友眼睛大吃冰淇淋；此外，DJ MIU先前到台北進行活動表演，還不忘拍下影片紀念，並說「來台灣太開心了，謝謝！」親民形象再度圈走一票粉絲的心。

▲DJ MIU火辣不失可愛的模樣，為她帶來極高人氣。（圖／翻攝自DJ MIU IG）

真版正啲
兇版可以做玩具 性奴

睇錯月娥

屌你我唔係入黎睇士多啤梨

屌你老母睇錯以為林鄭月娥

唔好搞咁多野啦

Don't know doing what

你想睇兇版月娥?

淫
但YOONA正好多

氣質完勝

粒strawberry 做乜㞗

再睇落去就不行了

又係假波

個樣同對奶好假

以為胸版月娥

咁似之前唱「好想你」 嗰個馬來西亞妹嘅

哇你屌你屌

朝思暮想

你有興趣？

真係百貨應百客

nothing special
好人一生平安

x2

個樣咁似(G)i-dle 嘅miyeon 嘅